有無巴絲鍾意種野？

由都市農夫，天台露台，到辦公室枱頭
有興趣能大家傾吓

有呀

以前由gba，nds，facebook，到而家手遊

以前有牧場物語，開心農場。
而家好似都冇乜了

種仙人掌都死

撒農巴絲

手痕淋太多水？

可能係
同埋佢成日都好似好黃 冇營養